點先可以呃負評☺️？

🚬

下次問點呃正評就呃到

其實我係想呃正評，成功了

我知 所以我冇俾

屌你快d俾，最多幫你含

諗起都扯扯地

我絲打

我有j，又有肥仔波，算半個絲打

憑你依句就負皮你

post肥婆相

收皮啦